<p>Кнопки и скрепки &ndash; та самая категория канцелярии, без которой сложно обойтись и в бытовых ситуациях, и в профессиональной деятельности. Ими пользуются везде: дома, в офисах, в школах, университетах, они нужны школьникам, офисным работникам, художникам. Они должны быть хорошего качества, чтобы не испортить бумагу, мебель, ненароком не поранить руки.</p>
<h2>Основные виды</h2>
<p>Одна скрепка предназначена для скрепления сразу нескольких листов бумаги. Изготавливаются из тонкой металлической проволоки, упругие и гибкие. Покрываются слоем химического вещества &ndash; латунью, никелем, цинком или хромом. Они бывают:</p>
<ul>
<li>овальными;</li>
<li>пятиугольными;</li>
<li>треугольными;</li>
<li>в виде необычных фигур &ndash; животных, геометрических фигур, цветов;</li>
<li>разных цветов.</li>
</ul>
<p>Кнопки предназначены для прикрепления бумажных листов разных размеров к любой поверхности, например, к мольберту, художественному планшету и т.д. Внешне выглядят как маленькая игла с яркой пластиковой круглой или овальной &laquo;шляпкой&raquo;. Могут иметь антикоррозийное покрытие или быть необычно оформленными &ndash; например, шляпки в виде геометрических фигур, разных цветов, размеров и т.д. Часто кнопки используют вместе с пробковыми/деревянными досками.</p>
<p>Купить кнопки и скрепки можно на интернет-площадке канцелярских и художественных аксессуаров &laquo;Впалитре&raquo;. Здесь вы найдете множество полезных товаров от отечественных и зарубежных брендов по самым лучшим ценам с удобной доставкой по РФ.</p>
